6885 金馬能源

業績好似幾好

見頂啦下話

周期股 波動大

點解會跌